
                      Una pelicula innecesariamente larga, se vuelve a abusar del CGI de manera indisciminada, escenas que no aportan nada,  personajes odiosos que no causan empatia como el de la china,  otros ridiculizados por momentos como el de Luke,  pulgar hacia abajo, a la altura de la ultima peaima trilogia de Lucas.
        
            